有點猶豫當初的決定

我就真係屌你老母再吊你老母啦
字都唔識多隻學乜人溝女

屌得好 大大力 唔該

第三者就咪撚咁多野講啦
你唔係覺得你呢啲賤種仲可以獲得真愛吓嘛
隻雞帽撚完上一個
下一個就帽鳩柒你嫁啦
你以為自己好特別啊？
食牛肺生性病啦
有得屌好屌啦
遲下雞都唔撚接你客啊

你唔撚係認真呀？

咁都信